<root>
   <name>Reservation Info</name>
   <key>ReservationInfo</key>
   <state>stable</state>
   <logo>https://raw.githubusercontent.com/dim00z/ReservationInfo/main/reservationinfo_icon.png</logo>
   <description>
      <short>
         <en>This plugin allows to show current bookings in lists of items.</en>
         <es>Este plugin permite mostrar el estado actuel de las reservas en las listas de elementos.</es>
         <fr>Le plugin "Info Réservations" permet d'afficher l'état actuel des réservations dans les listes d'éléments.</fr>
      </short>
      <long>
         <en>
The "Reservation Info" plugin allows to show the current status of bookings in lists of items. It's useful to see which items are already booked at first sight. Works with all types of bookable items: computers, monitors, software, network devices, devices, printers and phones. The plugin is compatible with GLPI 10.0.0 => 10.0.7. Translations available in en_EN, fr_FR, es_ES. It's up to you to add more. All its database tables are removed when uninstalling the plugin.
         </en>
         <es>
El plugin "Información de reservas" permite mostrar el estado actual de las reservas en las listas de elementos. Funciona para todo tipo de elementos reservables: ordenadores, monitores, software, dispositivos de red, dispositivos, impresoras y teléfonos.
         </es>
         <fr>
Le plugin "Info Réservations" permet d'afficher l'état actuel des réservations dans les listes d'éléments. Utile pour savoir quels éléments sont déjà réservés au premier coup d'oeil. Le plugin fonctionne pour tous les types d'éléments réservables : ordinateurs, moniteurs, logiciels, matériels réseau, périphériques, imprimantes et téléphones. Le plugin est compatible avec GLPI 10.0.0 => 10.0.7. Traductions disponibles en en_GB, fr_FR, es_ES. Toutes les tables en base de données sont supprimées lors de la désinstallation du plugin.
         </fr>
      </long>
   </description>
   <homepage>https://github.com/dim00z/ReservationInfo</homepage>
   <download>https://github.com/dim00z/ReservationInfo/raw/main/misc/ReservationInfo.zip</download>
   <issues>https://github.com/dim00z/ReservationInfo/issues</issues>
   <readme>https://raw.githubusercontent.com/dim00z/ReservationInfo/main/README.md</readme>
   <authors>
      <author>Dimitri Mestdagh</author>
   </authors>
   <versions>
      <version>
         <num>0.0.1</num>
         <compatibility>~10.0.0</compatibility>
         <download_url>https://github.com/dim00z/ReservationInfo/raw/main/misc/ReservationInfo.zip</download_url>
      </version>
   </versions>
   <langs>
      <lang>en_GB</lang>
      <lang>es_ES</lang>
      <lang>fr_FR</lang>
   </langs>
   <license>GPLv3.0</license>
   <tags>
      <en>
         <tag>Booking</tag>
         <tag>Info</tag>
      </en>
      <es>
         <tag>Reservas</tag>
         <tag>Info</tag>
      </es>
      <fr>
         <tag>Réservations</tag>
         <tag>Info</tag>
      </fr>
   </tags>
   <screenshots>
      <screenshot>https://raw.githubusercontent.com/dim00z/ReservationInfo/main/misc/ReservationInfo_Config.png</screenshot>
      <screenshot>https://raw.githubusercontent.com/dim00z/ReservationInfo/main/misc/ReservationInfo_NetworkDevices.png</screenshot>
   </screenshots>
</root>
